屋企家居寬頻就到期，網上行sales請入內

如題

住公屋 寶達
本身屋企用緊香港寬頻想轉台

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用